平胸港女 絲打入

冬天着衫根本就冇人會留意到，但係一到夏天就知龍與鳳啦屌
背心 泳衣 同我無緣
雖然男朋友話唔介意，但係始終唔通有波會唔鍾意咩
你地明唔明

利申超瘦底

夠唔夠50kg

42kg

好噁心

我唔介意認真
pm我 鍾意貧乳瘦妹

我好介意 最少都要有B啦

冬天唔著bra

留名

會唔會有兩粒硬嘅橡皮糖走出嚟

男人老狗着咩泳衣

我之前有條女都係A

仲要我係165 得個42 仲可以講啲咩

有男朋友，不了

我個胸都大過你啦

夠50kg都平點睇?

過分咗喎咁又 唔著又無安全感
利申唔平得曬

有冇諗過暴食食肥個人再減

你介唔介意？

屌 矮又矮過樓主 重又重過樓主
平胸肥婆

要做運動減
如果唔係一定係個胸瘦先

我155 42 大脾粗
買a75 有鬆

a0

我著厚衫就咁出門

屌你老母

做運動幫到你 係帶氧個隻

計番BMI 唔係肥喎

Pm我
我幫你增大

b以下既女人真係好噁心
雖然b都係細

絲打對腳好瘦

好想要樓主

隆胸

Pm me

158cm
91磅
瘦底
平胸

好慘 好多大隻仔個波都大過我

唔好再打擊我

有咩胖 對波咁平

有咩用

樓主練仙？

more
pm me

我明你感受 我真係明

咁你想點

你地搞野個陣 條仔係唔係不斷揑屎忽

啱呀 幾自卑你明唔明

唔肥呀算瘦
但真係好平

無，從來都唔到我想點嫁啦個世界

屎忽都係骨

其實我仲有性冷感，女人既不幸

我戴70a都ok無鬆

錯 我有肉

識frd162 又係40頭 但係佢坐b望c

隆胸算啦

點冷感法

你又岩
咁有冇試過裝假狗

平又有咩好怕
裝兩個橙生活幾日你就知麻煩

曾經試過最瘦aa 而家好咗好多 唔知關唔關日日飲奶事

有無秘笈傳授？

提子

我應該係aa 但係平時68買 冇aa呀嘛
唔鍾意飲奶 又唔食木瓜 係咪我抵死

無波都有男朋友

Pm

利申185

樣靚既話無波都無所謂

你地戴bra時擠兩擠會唔會夾到溝出嚟架？

佢話依排有啲緊 有啲bra鋪叫佢買c

好大力擠就有

42kg,有胸都假啦

我可以點講 唔係討厭嘅 不過可以唔扑就最好？

你肥仔波

無啦 個個都知我平 突然有日大咗仲奇怪

我係68都可以著到70b嘅 不過覺得飲奶飲豆漿有啲用 不過要keep住飲囉
可以擠到 之後又散開番

168 46kg
屌你我已經食好撚多野一日食5、6餐嫁喇
點解都仲唔可以比我做個正常人

我係無波姐 仲有其他嘅

172 55kg
個身有肉地
得個胸冇肉
平到得aa
可以點

平波先唔怕走光
夏天著背心一流！

買日本bra搵返啲自信

平到咁著背心好肉酸

我明 但你5-6餐食咩嚟

我愛平胸

大波妹著冬天衫都好正

放心, 我女朋友都喺咁, 但我從未介意過

無波仲著背心？硬係會覺得啲人會笑自己，我無自信著

嫁俾我

口講就唔介意姐，內心點諗先？

俾我屌咗你老母先

160得41kg點睇/_\

我都係平到仆街 成日覺得男朋友好慘

ok 成交

你地成日俾男朋友o滅?

42kg 70e

買兩個西柚放係心口啦

食極都唔肥

無波 真係幾難搞

已經好似同男人扑野咁架啦，仲要對住西口西面 你條仔都幾慘

我個對波都大過你

識有個女仔3xkg 仲有小小波

點睇

相呢

我160
B 瘦底

同男人其實無分別

利申：毒撚

對唔住
不過有ex係a 真係唔想諗返起
放心啦絲打 平胸都有market

唔信

覺得有無胸都係遺傳多 唔係好關你本身瘦定肥事
我以前係好瘦 同樓主差不多 我個陣40kg 左右 高164 都有胸
依家肥咗成10kg 上到50kg 個胸嘅size都係一樣咁大
啲家姐都係有料之人 我覺得係遺傳事
不過胸呢家嘢你唔露唔push唔谷 仲要冬天
無乜人睇得出你究竟係a cup 定d cup㗎 唔需要咁在意有無波

以前女友平到成個男人咁 得兩粒點

平胸仲要性冷感

天生嘅 仲可以點喎

有波叫人唔洗在意波

唔想再諗起 呢啲先係真實嘅心聲

平胸同男人有咩分別

有 有嘅 有掛 好似真係無

搞野時男朋友對手渣咩？

咁你又溝人

到最後咪散咗囉

可能你有其他過人之處

可能呢位巴打比人呃
有d女仔著衫既效果好神奇

其實好多乳貧控
pm我

認真問，
食開骨感平胸既巴打們，
如有機會唔會轉食肉地型？

平地一粒沙

有冇大波frd?

有冇咁大落差

你啲ex 入面試過最大係咩?係咪正好多

其實真係唔明貧乳控嘅心態係咩

感覺大波唔美觀

個人認為無所謂 最緊要唔好波細lin 大

蘿莉

早餐係屋企食, 多數食包/麵再加豆漿
返到公司通常已經好撚肚餓, 就要食第2次早餐 可能食份三文治/腸粉
12點多d食lunch,屋企帶飯,個飯盒好撚大盒, 大個隔離同事一倍
3點零4點好肚餓就同同事去飲杯咖啡, 買d下午茶食
夜晚7點幾食飯
依家返工之後早訓就冇食宵夜, 以前會食埋宵夜

除非你下下露晒出嚟嘅姐 唔係你唔講邊會有人知

155 34e
46.5kg 小肥

等你試過大波就唔同講法嫁啦

老實說答你試過大真係返唔到轉頭

科技發達 一個厚pad bra加件緊身衫

屌 咁食都唔肥 呢啲野真係天生

我覺得係戀童 好變態

其實衣家d bra 好勁，冇可以變有

唔講幾大啦 但有會比冇多D選擇
例如 隻手有多個位放 / 對 扒落你倒

I know that feel

增肥

我鐘意平胸
Pmpm

好彩
我寧願而家咁肥肥地有波

屌 好撚葡萄

ex有E 話就話鍾意波細 不過真係鍾意條女嘅邊理得咁多

會有咁既咩

我明 我決定買最後一次試藥丸

知道男朋友鐘意大波妹
但自己就好平
好驚佢遲早會溝第個

男人一定係好平㗎喎

我好介意，女朋友得B仲要嚴重8字波

短人冇波

好少少係個樣生得細個d，叫做可以走下可愛路線

唔洗葡萄 享受既又唔係你自己

表情撚收撚皮啦屌你老母

試過e 仲有咩好講姐

試藥丸？

唔鍾意你就唔會簡你啦，唔好諗埋一邊好喎

仲唔分手？

童顏？正喎

自己有嘅會自己享受咗先

有冇咁易自爆到

161cm
90磅
喜愛自己的平胸

好鐘意奶平胸女友粒lin 佢每次都好敏感

唔通我po相證明咁on9咩
試過返工有客唔想我services佢因為我個樣細覺得我好新
所以唔鐘意咁細個所以著衫化妝都會老積d

過多幾年你贏晒

158高
110磅
C cup

其實真係無所謂的
床上反應先係重點

利申：A B C D 都試過

平胸未必係缺點嘅，平胸女仔都有靚嘅一面
反而肥先係致命傷

冇架啦 唯有練好D技術

除左衫先知平到咁

屌真係除衫先知

嗱 我嬲架

性冷感

假狗呢樣野 係一門高深學問

會唔會係你男友經驗不足

我介意
所以散左

唔好喊

樣衰 平胸 肥底 160cm 52kg
人生已完

肥都可以平

我反而想睇下你隻腳有幾筷子

係咪未試過良好既經驗?

其實我覺得B都好細下

係香港地，腳既市場絕對比波大
絲打放心啦

垃圾咪扮女人啦

未見過肥婆平胸咩

係
肥底大波同瘦底冇波
我會揀瘦底冇波
利申 E cup

我都係

屌，唔好玩啦

I know that feel
我165 47kg 都好撚平

163 42kg

唔講以為自己覆post

咁冇得救

肥仔 e cup

唔介意here

見過就唔洗咁問啦

腳既市場比較大
基本上冇乜可能
冇錯 係好多人都好中意對腳
但你對腳幾長幾白滑都好
一上到床 想用手揸你對波個陣
發現乜都冇 個下對腳點都彌補唔到

我無敏感位姐應該

你想hurt 死呢個post 既絲打？

樓主係咪有哥哥

你個名

多d出街 會見到

無嘢嘅 唉

無 唔洗相認
都唔知我男朋友會唔會估到係我

豐胸藥 今次呢個有fd推介
我aaa 68bra最細都仲會有少少鬆

岩呀 腳根本就冇野玩

Agger 咩玩腳真係0興趣

咁真係大濟

好mean

sor 引起太多巴打回應
正如條仔好撚大隻 線條出晒黎
但條j 得5cm 你地班女一見到都會心中屌一聲

絲打有冇男朋友 佢有冇點講

大隻仔細j 係公開既秘密

上上個ex本身喜好平胸 冇講咩但係我覺得男人睇av都睇大波咁都想有個波渣下掛
上個ex咪日日串我平 見到隆胸廣告就影比我 屌
我未成功上a之前都唔撚拍拖 平胸你估我想咩天生唔吸收

32c瘦底夠唔夠

我都試過藥丸同膏 可能自己無恆心所以唔多掂啦 希望你成功啦絲打

做我男朋友 係性方面真係幾慘

一世人，我都唔敢奢望c呢個字

唔一定係性冷感既 可能你男朋友而方面唔識 搞唔興你姐

160 45KG 34E 但冇用，男朋友唔鍾意大波
想要翹PatPat多過大波 大波好麻煩

別說了 甜蜜既負擔

仲記得同個得a既女仔出去玩 隻手揸佢波 之後佢話唔好。。胸太細 叫我揸佢pet pet .....諗番起好想笑

你英文名係唔係C字頭

我自己無咩所謂 我希望係我反應可以搞到佢爽啲

pm
大波煩
幾多女人就係羨慕你心口個兩舊肉
你同我講煩
不過 其實D 係最好
大過D 會der der 地 唔好睇

Patpat好易搞姐 但你好似好正

唔係 你身邊又有女仔係咁？ 港女個波多數細

我都試過 叫我唔好掂佢對波
驚我失望
其實我要求唔高 b 都好夠
點知佢堅a
之後冇幾耐就

平胸既絲打sorry
我知你地唔想
天生個d 就算啦
有d 男人冇咁著緊對波既
正如有d 女人都唔care 男人jj 大小
但如果細個成日節食個d
就其實有d 抵死

正wor 當然翹pat pat都好緊要

貧都咁大

絲打可以學吓按摩，要夾埋豐胸膏按，只要有恆心每晚沖完涼按B都可以變E 身邊有朋友試過，堅Work

我以前超瘦155 - 40kg..果陣AA Cup ...根本無bra 岩戴,只係著背心就算
後來出來做野肥到50kg...
再加戴返bra.變到有B

而家開始戴果d矯型bra,希望可以升多個cup

c-d 但係大脾粗到冇朋友
成日比人話肥

零波女人真係好撚核突

其實冇咩用，我162 25 32G , 但男友係腳膠
我寧願瘦

大波 要個人有番咁上下厚先好

50會唔會太重
要睇返身高架 145 50kg o唔ok先

冬瓜咁款

163 重過樓主10kg

其實用過 不過無恆心

其實身形ok就得啦 可能重係個波到

有無波先

以前仲細覺得瘦無咩問題
而家覺得有肉地女仔真係好睇好多 著衫撐得起件衫
成日被人話太瘦 點點點 好煩

利申161 39

我寧願有腳冇波

一樣165,42kg

利申：藍絲

超鍾意瘦底女仔既我表示，其實咁都可以好好睇架

68 啲 bra 好似 好厚墊